這個消息又被中共封鎖了！

RIP

內容已不存在 睇黎係堅料

小事來 個別事件不作評論

即係夜晚疽蟲會係皮膚底層鑽出黎？

蘋果廣告公司

牛炭疽病
豬非洲瘟
咁雞呢

個天終於都出手，幾時黎大絕連稻米都有病

一早有了

豬瘟、禽流感肆虐 中國引爆糧安危機

禽流感又起、炭疽病偶發
禍不單行的是，同時間大陸又爆發禽流感疫情。先是今年2月在江蘇出現全球首宗人類感染禽流感H7N4病例；接著3月禽流感H5N6襲擊廣西桂林，約2.8萬隻鴨發病，疫情發生後已撲殺逾3萬隻家禽；9月底，又在貴州發生一宗家禽H5N6禽流感疫情，約5,300隻家禽發病，近5,000隻死亡；10月底，中共國家衛生健康委員會通報，廣西一名44歲男子因感染H5N6死亡。從2014年至今，據中共官方統計，大陸已出現22起人類感染新型A型禽流感H5N6病毒案例。

食得多元素周期表終於黎料

痴線

馬太福音二十四章

ok

宏觀調控姐

一冇美國大豆食就咩都病哂

2020年消失了

問vien

到人都有事

放心。咁撚多弱智低能親中瀨共千禧年代後生仔，上大陸，飲飲食食，又打卡又盛，
一撚定會傳落嚟香港

素食撚或成為最大贏家

繼續飲蒙牛

馬太福音勁過馬克思

係美國嘅陰謀，中國要大量進口美國食品了

蒙牛

對唔住 我唔會答啲咁無聊嘅問題

病港

明顯係米國放毒

控制人口咋，你識條春咩

或為民變之始

人類清洗計劃

封鎖啦 人太多 死返d岩架啦

又爆瘟疫 之前有個日本未來人俾人問 2062中國領導人係邊個 佢答中國已經唔存在

依家我信喇

梅毒、椰菜花、淋病
可能全餐

今次真係要食草

真心點解呢d濕鳩病好似得支那會爆發

香港好快有大量平牛食

因d人無道德，為錢咩都做得出

前幾日吉之島蒙牛牛奶特價

推 但仲有咩可以食

俄羅斯媒體有報過
中國話得7個人感染俄羅斯話109個

支那人可以飲喜茶飲飽

一杯頂兩碗飯

所以前幾日先放寬入美國米

一定係米國陰謀

雜種 捉緊好大盤棋

啟示錄第6章都似

而家已經要入美國米....,美國豬，美國牛etc

2062.......

天滅中共
內憂外患
革命既時候黎喇

解決人口問題
又win了

快d 廣傳

Google 牛炭疽
全部8月2x日新聞

有無最新資訊？

幾時樹皮都有病

單野8月出

你老母咪撚嚟香港喇

正呀
聽日即刻組團去海底撈嘆疽